［正能量］如果你地都睇太多負面新聞訓唔著

精神健康永遠係最重要

呢個星期任何地方任何social media都充斥左大量對於反修例人士而言既負面資訊
大家可能會睇到抽離唔到，不停refresh 不停吸收新資訊
你可能睇到好嬲，好sad，忍唔住喊，大叫，狂講粗口
每個人都有情緒，以上都係好既發洩

係呢個緊張既時候，大家可以主動啲關心身邊人
尤其係例如 不獲家人支持既朋友 示威期間被抄牌既朋友 情緒起伏較大既朋友
如果有朋友瘋狂係fb ig出post發洩，即管俾多小小回應，一齊發洩情緒

今日有一位烈士離開左我地
任何情緒受困既朋友都可能成為下一個烈士
面對呢個無情既政府，我地一群有情既人犧牲一個都太多了

如果你自問自己已經情緒低落持續了一段時間
對反修例以外既事都提唔起興趣
你可以試下以下方法快去放鬆自己，抽離返

如果你都鐘意做運動，開個比較輕快既playlist係屋企workout一下，出一身汗

如果怕嘈到屋企人訓覺，可以睇套周星馳既舊戲，笑下放鬆下

如果你唔想睇戲咁長，可以睇下AFV, YouTube 搵epic fail.... try not to laugh....

如果冇乜心機睇野，可以打機，打無雙打喪屍會令心情舒暢啲，或者玩啲唔洗心情而好催眠既game，例如師奶最愛.....candy crush ，我個人推薦數獨

如果你同我一樣屋企有貓既，可以撚下佢撚到攰然後攬住佢一齊訓，然後好快你就會訓著

如果你點都係忍唔住開fb開連登，可以今晚刪左佢先，聽日出去遊行先裝返
如果你怕咁樣會接收資訊慢左，唔緊要架，如果真係有重要資訊你點都一定會知道！如果佢撤回左或者黑警比人告一定有人wtsapp你知！

其實個重點係
反送中係重要
但要成事就必須要每個示威者都要精神健康
所有人都要有精神有力氣先可以爭取到想要既野
大家要團結，一個人都不能少

千祈唔好俾反送中及其引致既情緒騎劫你既日常
你都仲係你
你都仲係要返工食飯買餸行街剷屎

如果你俾資訊騎劫，不停over think
停止接收，釋放現有情緒
訓覺
抖足精神
希望在明天

各位晚安，明天見

本人文筆麻麻，亦非社工人士，只係一個抑鬱康復者，最近有小小被騎劫，我知道好多人同我一樣，希望各位可以互相支持